屌拿星 呢個係我比垃圾利最後警告

冬天好放古仔走啦 留住人托咩咁撚垃圾 去邊隊都有前景個利記

阿仙奴叫唔叫有前景？

暫時好過利記 雖然踢歐霸

希望佢去巴啦
起碼季尾有隻盃落袋

點7都叫大球會啦

利狗連聯賽都未拎過就收撚皮啦

又想拉阿狗落水 怨婦

利狗真係邊隊都比唔上啦呢一刻

阿狗柒極都有聯賽盃依啲盃仔捧下，留係猁乜都冇，只可以拎英超x洲挑戰盃

次次都拉人落水

次次俾人串都拉阿記落水但係英超冠軍都冇

阿記

阿狗柒啲得多多聲 世界級球會 歐聯都冇隻

我唔係針對利記
我係話在座英超球隊都係垃圾

皇者利

重點放古仔啦死賤種球隊

利記拎聯賽果陣 你仲冇投胎呀柒頭

英甲？

敢講得出嚟真係好撚佩服

利係咁

瘋狗猁發現案

放唔放關你鳩事咩

咁我地屌佢又關你班利迷撚事咩

利記球員比垃圾阿迷屌唔關利迷事
訓撚醒未

猁

巴塞